【韓星】27歲《繼承者們》金宇彬患鼻咽癌

韓劇《繼承者們》27歲男星金宇彬，自上月先後現身泰國見面會及現身2018年平昌冬季殘奧會被委任宣傳大使儀式後，一直未有公開露面。

其事務所今日公開金宇彬患鼻咽癌消息，表示：「因考慮到大家會擔心金宇彬的狀態，我們以這種方式正式發佈聲明。近期金宇彬感到身體不適，隨後到醫院檢查，診斷結果是鼻咽癌。慶幸發現尚早，已進行藥物治療及放射治療。近期會專注於接受治療，盡快以健康的狀態見大家。」

邊個嚟 咁樣衰

積下口德啦

希望佢早日康復！好返之後唔好再復發！

口德+100

身型爆分 但個樣就 不過都算型嘅

八字胸 , 胸肌黎講佢算肉酸

陣酸味

身高屈哂機